覺唔覺唔請食飯 追唔到條女 男方都有責任?

明知請食飯會增加我地女仔好感度
但係又唔肯請
唔肯同個男仔一齊
男仔都要付上一定責任

閱

認真POST

有冇偉論發表?

增加機會姐
有咩點計?

成班垃圾港男無個駁到?

你係可以選擇以後都唔同男仔一齊既

其實係咪冇男仔肯請你食飯

臭雞

有咩攤出嚟講 睇下可以點樣幫到你令到啲男仔肯請你食飯

呃飯食呃撚到 死乞兒

唔請食飯 追唔到女你都有責任

想有人請食飯咪加入我地港g大聯盟
唔止有免費飯食 重要有錢收

DETAILS?

正呀

有冇諗過d男仔個個都請

就係唔請你

無話叫佢鐘意
但追我唔到佢都有責任

咪唔好請 到時唔好求我同你一齊

求下你啦

不了 唔請食飯唔送袋
訓撚醒未